一日一單係公司 遇到性so擾/比人串既事

我係公司成日睇到d男同事口花花 串人一兩句 講野咸咸濕濕 無底線 例如 :你個我係男既聽到都無面
有d就串過撚 做野唔叻 倚老賣老
之前細個18 9歲第一次返工 個死老野當住80 90個人office串鳩我 又話做野唔得 你條女都忍得你呀 唔提條女都仲好d 一提我 即刻大大聲聲屌佢老母 你做野都唔係好我好多 30幾歲人咪又係咁撚hea 有乜資格話我呀屌你
可能d同事好耐無聽到返公有人講粗口 全部呆一呆 之後半年佢比人炒 我仲同第二個同事趁佢執緊野去踢佢袋野 仲夠膽叫我地幫手拎野落的士站 我地大大聲叫 收皮啦屌你咁撚唔要面當自己乜撚野呀

未打完屌

我係公司成日睇到d男同事口花花 串人一兩句 講野咸咸濕濕 無底線 例如 :你個真係幾正 做你男友真係開心 又話咩平時飲蒙牛大架? 平時同男友有冇去澳門玩返晚呀 我係男既聽到都無面

有d就串過撚 做野唔叻 倚老賣老
之前細個18 9歲第一次返工 個死老野當住80 90個人office串鳩我 又話做野唔得 你條女都忍得你呀 唔提條女都仲好d 一提我 即刻大大聲聲屌佢老母 你做野都唔係好我好多 30幾歲人咪又係咁撚hea 有乜資格話我呀屌你
可能d同事好耐無聽到返公有人講粗口 全部呆一呆 之後半年佢比人炒 我仲同第二個同事趁佢執緊野去踢佢袋野 仲夠膽叫我地幫手拎野落的士站 我地大大聲叫 收皮啦屌你咁撚唔要面當自己乜撚野呀

屌你老母
唔識打標點符號？

sor大佬